［整合］18區巴士去金鐘或灣仔 路線

鑑於有大量警察會係地鐵站守候, 各位巴絲合力提供左各區去金鐘或灣仔巴士路線， 方便各路人馬到場支援

***巴士有機會按章工作, 以致未能準時到達 / 交通擠塞, 請各位出發前留意交通狀況***

往金鐘
上水：978
元朗：968
沙田：182/88R
天水圍：967
屯門：960/961/962X
荃灣、葵芳: 930
美孚、長沙灣、深水埗：905
旺角、油麻地：104
紅磡、黃埔：115
黃大仙：113
秀茂坪、觀塘：601/619
將軍澳：690
小西灣、柴灣：788/789/780
鴨脷洲：90/590
香港仔：70
馬鞍山：680/681

往灣仔
上水：978
元朗：968
沙田：182/88R
天水圍：969/967
屯門：960/961/962X
荃灣、葵芳：930
美孚、長沙灣、深水埗： 905
旺角、油麻地：104
紅磡、黃埔：115
黃大仙：113
九龍城、土瓜灣：101/111
秀茂坪、觀塘：601/619
將軍澳：690
小西灣、柴灣：788/789/780
鴨脷洲：90/590
香港仔：70
馬鞍山：680/681

各位巴絲留意

荃灣仲有: 930A, 930X, 934, 934A
葵涌:935, 936, 936A
不過以上路線較班次較梳或者每朝得幾班，記得睇定出發時間
大埔: 307
仲有W2, W3 轉 W1

722得唔得

都驚聽朝978塞
但又唔想搭火車

722都可以

馬鞍山去金鐘仲有980X 同981P
不過得朝早先有，啱唒朝早出全鐘
記得要真金白銀俾錢搭巴士

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

將軍澳 得山上同寶林可以搭690
其他地區都要用694喺東隧轉

同埋690喺北角慢慢行到中環

推

寶琳就坐690
將軍澳坐694 西灣河文娛轉722/720 出中環
2X 灣仔北

上水粉嶺: 673
大埔: 307

天水圍仲有架969 都係經金鐘
最早5點半開

深井：962B

東涌：E11/E11A

咪啦，呢個自己搵都ok

btw見到有黑狗係巴士站就等下個站落啦

東涌嘅 有e11/e11a 你係東涌纜車站上既話 呢2架係冇分別

青衣：948

想問下沙田係咪182 高院落行過去最快？

頭班最早都要0705

大埔撚請搭307
海富KFC門口就有個站

大埔: 307C
荔枝角: 905P
西九龍(大角嘴): 905P, 914, 914X
南昌: 914, 914P, 914X
青衣: 948, 948A, 948B, 948P, 948X
屯門: 960C, 960S, 961P, 962A,
散石灣/屯門碼頭: 962P
洪水橋/藍地: 960P, 960X
屯門至小檻一段青山公路: 962, 962S
屯門至深井一段青山公路: 962B
天水圍: 967X(灣仔)
元朗: 968A, 968X, 969, 969A, 969B, 969P, 969X(灣仔)
上水: 978A, 978B
粉嶺: 978A, 978B
沙田: 980A, 982X, 985, 985A, 985B
烏溪沙/馬鞍山: 980X, 981P
大家幫手check 吓有冇錯
Source: 香港巴士大典

有冇人幫手整埋紅隧東隧

#1有

七點到一定要搭火車或者最早嗰班978

唔該大家留意返
9字頭 西隧可能會被封（同14年一樣）

建議大家玩紅隧/東隧

荃灣出灣仔仲有「我」不過1300先頭車

彩虹 九龍城 113
黃大仙 樂富 九龍塘 103

#1果d主要係全日路線，有d淨係朝早繁忙時間先有的路線#1好多都冇
大家幫吓手補埋佢

補多少少

竹園 / 樂富 / 窩打老道 可以坐 103
薄扶林 / 香港仔 / 鴨脷洲 可以考慮 90B （金鐘） 37 A/B , 40（灣仔+金鐘）40M （政總係總站）

東區可以坐 2號 / 722 （海富有站）, 18/18P （不停金鐘,APA 或皇后像廣場落） , 18x （皇后像廣場落）

啟德/九龍灣工貿區/牛頭角/觀塘/藍田 641

麗港城 621

619不停金鐘，所以一係分域街 或者 皇后像廣場落

690朝早班次行灣仔銅鑼灣內街, 預多少少時間）

Pish

去金鐘幫手

Push

push 返工/野餐都有用

push

pish

返工必睇

睇呀